將軍澳好撚大風

層私樓搖搖下 好像開始頂唔著，可以典算？
我好惊,有冇絲打可以同我分憂

惊你老母

惊

冇呀 支那仔

今次將軍澳真係咩面都丟晒，我層私樓恐怕都會跌價

點返工啊